新長輩圖文宣！幫手airdrop！

第一次整 歡迎大家比D意見
香港人加油！

光復香港
時代革命

以為已經冇人整
推~

長輩圖最緊要D字夠大隻

字體大啲, 啲長輩老花又近視遠視

好 下次D字整返大D